【幫手推】不要說「釋放」，試著說「特赦」（4大理由） 好唔好？

1. 理論上：林奠政府有權特赦，但冇權撤銷控罪，因起訴係由律政司獨立作出（雖然我地唔信佢係獨立同中立）。

2. 策略上：撤銷控罪一直比政客攻擊話我地影響香港司法獨立，而特赦係行政決定不會影響香港法治制度。

3. 歷史上：香港有特赦先例，於1977年特赦貪污警員。

4. 政治上：港共元老曾鈺成多次建議特首可考慮特赦。

大家入嚟比下意見傾下咁樣好唔好

係咪即係認左有罪?
如果係,現階段會唔會唔係幾適合

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔好
係要撤銷控罪

一撚堆莫須有罪名赦乜撚野
冇罪赦乜野撚，要求赦咪即係認撚左有罪
咪撚偷換概念

1. 其實喺香港法律下義士不嬲都係犯緊法。
2. 個問題係現時香港暴動惡法過時控罪過易定罪過重，我有提出過我地羸左之後要修訂/取消暴動惡法。
3. 我地係違法達義，太陽花都係咁。

冇做過當然係撤

好認同係莫須有，但無奈係香港現行法例下真係告得入。

特赦

老老實實
除咗莫須有 一啲義士係香港呢啲唔公平啲法律上
的確係有犯法

特赦咪即係認自有罪
我地本身無罪
唔好俾人誤導
沒有暴徒只有暴政
是你教我和平遊行是沒有用各位不推文

個問題最主要唔係犯唔犯法，而係可唔可行。我地要諗點先可以最可行地令千幾個手足放返出嚟。

當然贏係最好嘅方法，仲可以清算埋黑警，獨立調查委員會都唔洗，唔係又係比政府玩哂佢加咩人入去都得。

當然係只有暴政沒有暴徒
但我地未撤低勝仗之前，策略係重要。

特赦！

認同，我地係暴政、不公義、選舉性執法嘅情況下，真係犯法。
但我地死都唔驚，做咩要驚犯法呢？

你收皮啦,而係係濫捕屈人,特赦等於自我矮化

有直播影到黑警會偽造證據 插竹 跌豬咀 強行打手指模 新屋嶺屈打成招 布可能有公平審訊既情況下邊個有權有能力分邊個有罪邊個比人砌?
不推分化冇用Post